知唔知邊種動物細波波？

係驢仔，因為微波驢

弱勢咗少少 馬丁露乜鳩好啲

係港女

on9/10

你係咪抄我

有咩？

咁多士爐呢，可以點出謎面

多屎驢

Unfollow

其實有無發現你改左名之後d笑話已經無人有興趣，個名唔係旺你吖 改過把喇

都係露鳩好啲

知唔知邊種動物對波最無彈性？

係光(乾)波驢

低汁過你 嘻

尋日先同你講完零波麗

咁都算？！